黑社會的超能力女兒就黎播 好撚興奮

有動畫版？

拜定瞳神先

今日播？

就黎即係幾時？

瞳神教招募信眾中

曈神

垃圾新田自己拆旗

搭埋小瞳咪幾好

正啊 好中意呢套野
係邊有得睇？

himado.in
應該有生肉重播
熟肉就去動漫花園望望或者睇下某個本地線上動畫網有冇入低
不過記得播果一兩日好入去睇

next week

神作

果晚睇漫畫,夜媽媽笑到係咁拍張床,睇到瞳請番自己老豆真係笑到痴左線
聽到老母去屙夜尿即刻掩左個口但都係不斷係咁笑,之後老母入黎問我做咩,我話冇野
最後睇到朝早六點幾先訓

我覺得依套漫畫值得更紅

佢d笑位唔低俗 唔識形容 總之冇乜漫畫有咁既feel

係 好神奇
雖然內容一切都好清純
但d感受係人大左先明
個種pure嘅感覺同銀之匙一樣
但黑道女就再搞笑d

屌你老母臭閪 樓上講劇情講發生咩事果個死全家啦

冇撚公德心

漫畫笑到傻

咁杏子真係好得意呀嘛

每個角色性格都好極端，好正

瞳神進化論

夠鐘翻睇 停左無追年幾

唯一一套睇到真係大笑流眼淚既漫畫

杏子

究極體

仲有grand blue

瞳神和杏子太可愛了
必追

動畫作畫好似畫得更加好睇左

我睇左pv only
小雛果look勁廢青
瞳神同杏子係好睇左 呢個真
不過原作嘅瞳神都唔差

個作主啲劇情好正

有冇人睇到呢個post想去翻睇漫畫

瞳神

套野痴撚線

瞳神

呢套同監獄學院有得fight

唔認同

呢套好睇好多囉

留名
好笑

鍾意小雛初中多啲 果陣得意好多

初中好睇好多

留名呢套一定睇
漫畫已經成日翻睇

中學想睇佢返學煮飯

最近漫畫我覺得無以前咁好笑

好想養小杏

生女最好生到杏子
娶老婆最好係瞳神

唔知TVB 或VIU 會唔會買
哩類型粵配都應該好好笑

仲有2日

三件要晒

第三件係邊個

唔好講唔想知唔想聽

平成怪物為愛而死

講黎聽下

瞳神真係正到仆街 漫畫軍訓個集笑到抖唔到氣

小雛就真係算啦。。。。
係勁係搞笑 但真係敗家

瞳神就好似阿寶咁樣
想抖下都唔得

笑到傻左 呢幕正爆

之後佢用英文同個客講嘢先正

我愛瞳神

鍾意杏子多d

一推再推

學粗口

瞳梗係睇佢請老竇嗰集啦

有瞳神果集就好好笑

瞳神= 笑到仆街
幸子=治癒人心

諗起新果集 瞳神都頂唔順新田

杏子小天使

太愛杏子

有條仔當瞳神係天使果集笑到痴線

推

天使同惡魔都係佢
黑白兩道都打好曬關係 要聽瞳神order
笑撚到傻

呢集笑死

可以調動黑社會 政經界高層嘅女人

有得睇未

有字幕了

跟班，沒想到你為自己買了直通地獄的車票呢

閉嘴，你這個口沒遮攔的母豬

畫到咁cute
詐騙呀!!!!

把聲

改左好多

有無Download link ?
動漫花園唔見有

直接myself bbs睇啦

唔知做唔做到瞳神進長之路

冇睇漫畫 一開頭果個咩人黎

係

把聲太CUTE

總裁！！！

新田同埋瞳神兩條線勁好笑

屌你搞笑番D動作咁撚流暢 痴撚線

劇情個次序換哂唔連中貫唔好笑

好撚垃圾 聲優又唔撚掂

瞳神把聲好正

留名

唔撚鍾意佢改次序將啲劇情剪碎再砌埋一集，屌
痴撚線下集就同杏子超能力大戰

真瞳神